尼日利亞武裝分子擄走317女學生

未有被擄走的女生憂心同學們的下落。

插班女學生

美國：一直關注事件，希望傷者盡早康復，天佑尼日尼亞！

每幾年就發生一次。

好恐怖
通常下場係點？

未擄走嗰班算唔算送都唔要？

博科聖地幾年前好似捉左一班女學生去姦

如果係幻幻被捉支那Joe咪拯救佢地

聖戰新娘

渣都無

在白宮

sor笑左

呢堆猩猩應該好安全

變成奴隸 當禮物送黎送去

WTF
拜登

仆街我都笑左要落地獄

係文化差異

中國： 尼日利亞內政自已有能力解決。

同中出了叛徒有異曲同工之妙

完全笑唔出

上面班人有冇人性

你地諗下，美國邊得閒理咁撚多野，樣樣野都要美國理，神仙咩

BLM黑命貴果D組織呢, 又唔走去呢D真正黑人命賤既地方, 營救或者聲緩下人架播, 剩係留係國內周圍攪事搶野, 或者政治鬥倒侵侵

女權呢

係，有咩好笑呀？

啲女仔睇住同學比人捉，隨時無命

我唔識班被捉同學，都擔心佢地

你就share去twitter比班BLM la

我都係

要排隊落地獄

仆街 我要落地獄了

呢件事好多年前發生，當時美國奧巴馬做總統，咁奧巴馬係回教徒，唔想批評其他回教徒嘅惡行，所以無咩作為。

而當時總統夫人米雪兒居然係度舉牌「bring back our girls」。大佬，呢啲PR 手法係明星玩，你老公係美國總統，要美軍介入呢啲事件有幾難？

奧巴馬壞事做盡，而且啲家人一樣咁壞，而咁壞嘅人通常會好識玩PR。

黑人打黑人就唔關blm事啦on9

班友成日以為講仆街嘢就好笑

黑人睇黑人應該唔會當猩猩呱

支那：尼日利亞政府要透過對話解決分歧

非洲繼續比白人殖民咪無事

我都諗緊笑乜
樣？個個都咁嘅樣？
報道講佢哋表情覺得搞笑？

Trump時期恐怖/武裝撚收晒皮

這班黑暴 逼班女學生去做天使？

牛鬼蛇神出晒嚟

仆佢個街 班女仔好撚慘

生活係鬼國仲要遇到咁嘅時

仲有班仆街係度笑

放心 魔鬼係度擇緊名

笑你老母比車撞咩

非洲不意外。

agger
又唔係支那粉蛆，唔會笑得落

聽日去白宮返工

有咩好笑？

淨係擇名
慢慢擇啲字記得寫靚啲清楚啲

尼日利亞有交稅比美國

連google photos都搞錯

舊登啲不良風氣又出返哂

做性奴
玩厭一係俾人賣 一係就死

連登從來都無變過

最新消息：尼日利亞被綁架200多名女學生全部獲釋

尼日利亞當局表示，上周五在西北部一間寄宿學校，被綁架的279名女學生全部獲釋，由專車送往政府保護地區。報道說，十多名學生要送院治療，其餘大部分學生沒有受傷。

多名槍手上周五闖入扎姆法拉州一間政府女子中學，綁架一班女學生，將她們帶到一處森林，部分學生中途逃脫。當局表示早前公布共317名學生被綁，後來表示數字不準確，確實被綁的有279名，目前已全部獲釋。

尼日利亞北部不時發生類似綁架，相信目標是勒索贖金。英國廣播公司引述扎姆法拉州官員表示，當局與綁匪經歷多次談判，確保學生可獲釋，但否認政府有向綁匪支付贖金。而總統布哈里上星期要求各地方政府，重新審視向土匪提供現金或車輛的做法。

Nigeria school abduction: Hundreds of girls released by gunmen

而家放咗幾百個學生出嚟 咁捉嚟做咩

啲社運PO少晒，更加多依啲人出番嚟

當性奴，上次有部分女學生後來走甩，不過生埋仔，有啲中埋愛滋，部分唔好彩就人間蒸發

2009年

我遲咗幾秒

可以健全已經算好。。。
中AIDS，失蹤嗰啲人真係慘。。。。

唔怪之得未被擄

重要reply!
本來已經腦補緊!

屌你老母

唔係獲釋咗

喂，屌你老母呀

又關美國事？

做性奴

姦完就放俾政府啲人姦多次，咁政府就唔會追究。

人肉炸彈

以為玩緊mount & blade

睇哥布林殺手

關咩事
連登仔本性難移

拜登

開玩笑都唔係呢啲時候講囉

放左

Trump嗰時冇

見有人屌下即係仲有清泉

Joe Biden : Come on man! Are those students for me or what?

白人剝削
搞到佢哋黑食黑
一撚定咁講

error 404: 拜登not found

咁黑你都要？

成班小學雞
以為笑冷血野就好威

啊 落地獄啦

咁樣又好笑？
點啊呢班女仔又係護旗手唔抵可憐呀？

黑蛔
垃圾中嘅垃圾

講出黎會唔會笑

好撚無良心

呢啲法國勢力範圍美國冇乜點理
唔太關邊個總統事

慰安婦

如果係香港軍閥捉嘅話佢哋應該冇事

好似嘉頓雜餅咁

你們會很安全

唔洗擔心啦

如果係你老母比人捉就實攞狼牙棒塞閪然後仆街冚穿頭暴斃死

拜登一上場，呢d新聞就翻哂嚟

未上場都已經有

拜登去左邊？？？

又一隻左膠

唔好笑囉
性罪行黎
唔係睇AV拍戲WOR大佬

力架有咩好擔心

通常都係捉去姦係呢啲地方做人真係自殺重刷好過

屌

被擄走嗰班咪又係呢啲樣
有咩撚嘢分別呀

奧巴馬係回??

金陵十三釵

然後屈你左膠

做返英國殖民地咪好囉,
應該唔會發生呢啲事

只有發達國家嘅黑人重要

屌。。。我都笑咗係見倒你既回應

都係亞伯拉罕宗教 仲唔係蛔

笑你老母比狗𨳒。

仲要用毒品控制佢地

克里姆林宮都得

力架姦力架關blm 咩事

攞黎講
非洲年年月月日日都內戰架啦
無人post 出黎就當無？

又來？？？

如果唔係力架
連登仔扮流亡湧去加入

而家放左係咪姐係敗燈做野？